另一半連fb ig都無

唔明佢諗乜

你信?

一齊左年幾都仲play me

真係識幾個人兩樣都無
有咩問題

佢俾電話我睇 又真係無喎

有次我電話壞左
搞到要send email俾佢

Player通常唔想俾人知太多嘢

分手啦

笑咗

Facebook少人用啦

我有fb ig 但平時唔用

dear sir/madam

我同佢FB IG都無加過對方

但已成過去

Why you have play me???

Best regards

因為無social media就分手

佢連ac都無
我慢慢都開始越嚟越少用

我係大毒撚 我都冇

有咩問題
唔係個個人都鍾意分享自己d私生活
或者根本冇人想知

唔係想stalk佢
只係無左whatsapp就真係要用2008年嘅科技先搵到佢

無又點

2樣都有註冊 但都無用and 空白帳號

有咩問題
2樣都冇

起佢底 唔會搵唔到掛

我連另一半都冇.....

..

淨係搵到小學同中學攞獎啲資料

我都識幾個人無

WhatsApp無就太過分

下 你知佢啲名加嘛 ig search 都會撞到佢個名掛

好出奇？

識個女仔兩樣都無
因為唔鍾意玩

用埋email電話search都無

email 笑到噴精

其實只係佢個ac 俾左我自由登入
唔想俾我見到佢add 你
同你in a relationship

咁點解唔直接打比佢？

你老豆老母以前都係咁冇fb ig 咪一樣冇問題

屌你笑撚死我

借左電話打左幾次俾佢 佢唔聽

係咪要問佢地借部call機用

屌 send email

我都試過send email
果陣我電話又係死左
又冇得用text message 搵佢

養返隻鴿再討論啦

絲打們點睇男仔冇用ig，淨係得fb

通常都係啲女先會乜鳩都影同擺上ig
仔無好正常啊

無須大路

無依兩樣野就叫player
咁易就定義到

咁你之前點溝佢

冇又有咩問題

抄牌 whatsapp

女仔都唔一定係個個一樣
你見開班港女格嘅鍾意乜鳩都放fb ig
唔等同你條女都一樣性格
我有裝fb ig但又係乜post都無
樣樣嘢都set private
好彩我男朋友無你咁無聊
無覺得我古怪

一定要有咩
唔係個個都鍾意炫耀自己生活

起碼你有ac 佢連ac都無
有咩事搵佢唔到又多個煩惱

咁咪幾好 破裂機會減九成

咁你咪用呢個理由
勸佢開個fb方便有事inbox佢囉
有時啲嘢真係覺得無需要咪唔做唔用
你搵到個合理理由先勸服到佢
要令佢明白fb都有存在嘅必要性
而唔係走上連登話條女無fb ig好古怪囉

呢d先係好女仔
好好珍惜

唔係無講過啊 咁佢唔開都無計

樓主ge意思係佢另一半有玩ig同fb但就無add到佢

樓主一係就戴帽，一係就俾緊帽人戴

我都冇用 冇用開咪廢事用冇咩問題

唔奇
無意冒犯 但無讀過大專既無開都唔出奇

第一眼見到個po以為係我男朋友出

就係讀緊都無

佢係連玩都無玩

我都識人冇玩呢啲 一來佢份人比較低調 二來佢好忙 完全冇多餘時間玩 有都留嚟做其他嘢

有乜出奇?

50路人妻？